{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071100?place[place_type]=GID&place[gid]=1071100&place[latitude]=33.3392842342&place[longitude]=126.8022146798&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 크라운캐슬펜션"
    },
    "text": "皆さんに感謝します。 クラウンキャッスルは済州島西帰浦市·西帰浦市の近くに位置する宿です。 建築過程はすべて木造住宅の建築施工手続きで行われました。 6つの棟で構成されたクラウンキャッスルは、シャインビルゴルフ場とヘビチゴルフ場が周辺に位置しており、便利なラウンドが可能です。 クラウンキャッスルは、皆さんと楽しい思い出を作るためにいつも待っています。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 6泊以上の予約のみ可能で、破損や物的被害は100%補償されます。 ゴミは生ゴミと一般ゴミを分離して捨て、トイレゴミは提供されたゴミ箱に入れなければなりません。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生する可能性もあります。 ペットはペンションによって入室をお断りする場合があります。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定され、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。 バーベキュー、カラオケ、売店、コンビニなどの施設もご利用いただけます。 周辺にはピョソン海水浴場とミカン体験農場があります。 客室情報はB-2(2階)とE-2(2階)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラウンキャッスルはどこに位置していますか？",
            "answer": "クラウンキャッスルは済州島西帰浦市·西帰浦市の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラウンキャッスルは何棟で構成されていますか？",
            "answer": "クラウンキャッスルは6つの棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "クラウンキャッスルの周辺にはどんなゴルフ場がありますか？",
            "answer": "クラウンキャッスルの周辺にはシャインビルゴルフ場とヘビチゴルフ場があり、便利なラウンドが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の条件はありますか？",
            "answer": "6泊以上の予約のみ可能で、破損や物的被害は100%補償されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは生ゴミと一般ゴミを分離して捨て、トイレゴミは提供されたゴミ箱に入れなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットはペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー、カラオケ、売店、コンビニなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "周辺にはピョソン海水浴場とミカン体験農場があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何ですか？",
            "answer": "客室情報はB-2(2階)とE-2(2階)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 426
    }
}